[推工完場］歐國聯 西班牙 vs 德國

0345
西班牙
德國

Tg直播link
陣容
對賽往績

德國條後防開始唔係太認得

老了

西班牙竟然唔唱國歌

西班牙國歌冇歌詞

好多西人都唔識

女人達勁到

啱啱mola 個轉身幾靚

西班牙出線

西班牙踢落高一班上盤幾穩

女人

個旁證盲咗？
兩次都唔似越位

一無var啲球證變晒戇鳩仔

無var

Sane好撚柒垃圾 屌

辛尼真係德國敗筆，完全無team sense，成日諗住死帶住粒波就會加人工嗰啲垃圾

又獨 下下禁區前視野又差 每次睇佢踢德國都格格不入

屌 同感 睇撚到好憎

Ferran好撚勁

德國真係廢咗好多

德國兩邊放題咁

假撚到震，德國完全無心贏

Ching好耐冇睇波？ 德國隊都廢左兩三年啦

456了

西班牙唔止兩三年呢

我鏝d垃圾勁到入波

德國確實廢左好多

臭屎佬係咪要走啦

Sane自從入選德國隊之後同整體踢法格格不入個問題一直存在，路維條垃圾一直都解決唔到，走啦冚家剷。
Btw當年德國唔選Sane踢世界盃，呢度班連登仔屌到路維仆街

輸3球都逼都唔逼，等完場，歐國聯真係多鳩餘

早兩年續撚咗約，應該至少玩埋22年

Sane都知自己唔岩踢德國，唔係點解咁急返拜仁

世界盃光環有得玩十年

發覺德國隊冇左我地魯魯條後防就任人中出

做乜換走咗拉莫斯嘅

Max條左路比人強姦

佢自己受訪就話因為係拜仁，加上佢無贏過德國錦標所以先返

拉親

鬼叫佢嗰邊Werner同Kroos協防廢
加上佢自己本身有小小攻強過守

根本就係跟維條垃圾廢 德國咁既人腳先比世界盃收皮後頂到依家

簡拿利斯同拉莫斯個傷法一模一樣

都係後大腿肌肉拉傷，唔係話比人踢傷

都9成係賽程問題搞到過勞易傷

歐足繼續草菅人命，班球員你死你事，我繼續數銀紙

但德國足協都係會死撐佢唔肯炒
仲要個主席同路維都係弗賴堡出身

所以班唔識德國波嘅撚樣成日話德國足協/德國隊盲用拜仁幫
其實最撚大勢力嗰個字頭叫弗賴堡相反拜仁係近年比佢地針對嗰隊

咁佢個人能力係強喎 睇領隊識唔識用啫
其實擺佢左邊 專心爆下邊順腳出波好過
雞比右邊仲好 雞比隻左腳都勁到仆街可以推大位內切

無錯呀
拜仁Flick已經有本說明書教你點用，Sane未操弗但後備上陣夠做，已經連續兩三場後備入波，而且拜仁成個中前場排陣同逼搶練好晒，係路維條垃圾扮大師自己玩自己嗰套
無咗Flick，路維甚麼都不是

根度簡同卻奧斯一齊出場根本搞笑
兩件友功能完全重疊，仲要都係防守廢
棄根度簡留卻奧斯開死球算數啦
不過德國啲死球好似無特別部署

睇路維教波就好似睇緊撚仔車路士咁

球員質素明明唔差，又有能力踢好逼搶，

但落到場d逼搶全部係球員自己一個逼，冇系統既

456

輸多幾粒攬炒鼻屎狗啦

輸7:1都唔會炒啦你放心

佢18年咁樣都唔使死

明顯係玩政治玩贏唔關執教能力事

鼻屎佬不嬲唔鍾意用防中

成個中場俾人放題

根本當年係贏Flick

到時幾時先肯比觀斯教

仆你個街垃圾德國一次似樣埋門都無

廢撚到

5：0

條中後場慢到 仲以為自己係強隊咩食屎啦

瑞士都入到3粒既後防真係玻璃，西班牙456 真係唔出奇0既

留卻奧斯喺度都唔會回防啦

Fabian踢到上曬身

終於有

大可以copy拜仁條中場線，踢拜仁套form嚟救亡
幾時炒路維

有成個德國足協撐，邊會炒
不如估下今次佢又會搵邊個球員做替死鬼

西班牙好似打多兩個咁，前中後度度都多人過德國

本身西班牙條中場線都唔勁
同德國簡直係海軍鬥水兵
點知德國仲撚廢

路維

路維咁憎拜仁不如連紐亞都唔好用啦

仲有
明明梅拿呢兩年回哂春咁
又唔係年紀大

都唔試下

就係打少根度簡同卻奧斯

憎佢所以輸5粒

之前達史迪根出聲話要坐正，路維條垃圾撐都無撐過紐亞，任由達史迪根玩逼宮，所以當時漢尼斯因為咁出聲屌鳩德國足協
係8:2+拜仁贏歐聯之後，達史迪根先自動收皮

6:0